識好多打籃球嘅friend 都係着孖煙通唔會唔舒服㗎咩

佢哋唔會條屌揈唔舒服㗎咩，同埋佢哋唔驚扭蛋嘅咩